有個肥婆小息嘈嘈閉, 點搞好?

佢叫mary

成包媽咪麵連袋塞落把口到

叫Tom打尻佢